Co řika ten pan? "Jaky je hezký den. Jsem na později... spěchám na setkaní s milačkou Evou. Jdeme na divadlo. Hraje" Hamlet. "Bude pršet? Nevim, ale doufám, ze né. Nic moc. Jsem připraven. Mám deštnik. Podivam se na nebe..." "SAKRA!! Já jsem spadl. Neviděl jsem ten kamen. Boli mi noc. Jaký jsem blbec. Ale, diky bůh, deštnik není rozbity." Co řika ten doktor? " Dobrý den, pane. Zakoupnuli jste? Jak se máte? Vidite, krvasi vaš noc. Nebojite se, vezmíme vám sanitkou do nemocnici a všechno bude fajn. Mám v kapse neco proti bolesti. Budete citit lepši okamžity. Nejbojte jste, vezmeme také vaš deštnik. Je to moc hezký. Aby bylo špapné počasi, byl byste přípraven. Bohužel že, neviděl jste ten kamen na ulici. "
